2.1 Вам потрібно додати нове домашнє завдання в новий репозиторій на Gitlab. 
Варіант 1:
Створюємо новий репозиторій на сайті Gitlab.com.

Створюємо папку на компʼютері для нового проекту. Відкриваємо цю папку у VSCode та відкриваємо термінал.
У консолі пишемо команду – git clone https://.....
Якщо система запитає ім`я користувача та пароль - вводимо ці дані.
Якщо все було виконано правильно, всередині робочої папки має бути створена ще одна, з назвою проекту і файлом readme.md всередині.
 
Варіант 2:
Створюємо папку на компʼютері для проекту. Створюємо новий репозиторій на сайті Gitlab.com.

Відкриваємо наш проект у VSCode та відкриваємо термінал.
У консолі пишемо команду - git init
Далі вводимо команду - git remote add origin https://....
Все, наша папка та репозиторій синхронізовані.

2.2 Вам потрібно додати існуюче домашнє завдання в новий репозиторій на Gitlab.

Створюємо папку для існуючого проекту на Git. Відкриваємо наш проект у VSCode та відкриваємо термінал.

У консолі пишемо команду - git init
Далі вводимо команду - git remote add origin https://....
Все, наша папка та репозиторій синхронізовані.
Для того, щоб відправити всі наші файли в Git прописуємо такі команди:
1. git fetch
2. git checkout main
3. git status
4. git add . 
5. git commit -m “коментар”
6. git push origin main
Наші файли були відправлені на Гіт.
